請問訂閱蘋果日報點樣登出？

之前借咗比個friend睇，但唔記得登出😅

🤣🤣

Up

有登入冇登出？

右上角 ->見到自己既 icon 連 username -> click 入去
進入壹會員中心 -> 左下角 -> click 登出

但之前喺人哋部機登入咗呢？

咁你就要叫人地部機既機主登出囉
又或者改 password 囉

試過改Password唔得

我係另一部電腦登入
原先用手機會登出

咁我沒辦法喇, sorry

一個Account佢俾可以同時比幾個手機電腦登入

改咗密碼都唔會強制登出